想飲醉 應該飲咩酒？

想醉 但唔要嘔

問吳幸美

Jolly shandy囉，上次飲咗啖暈咗成晚

飲邊隻味？

紹興酒

唔記得啦，斷哂片

Whisky

Absinthe

想醉 飲水都會醉 洗乜諗啊

未醉過 都攞唔到個感覺

同Bartender 講：長島冰茶，快啲訓嘅。之後醒佢$200

大麻

火酒

應該同飲醉感覺有唔同

酒不醉人 人自醉，要醉飲水都會醉

一樣，爽過飲醉酒好多，試過返唔到轉頭，醉左個頭又痛胃又唔舒服根本攞苦黎辛

利申：9up

大麻原來係酒黎架？

發夢試過囉，但未試過醉

滴露

Robert仔幫到你

消毒火酒

想醉的話應該飲醉酒

真理

試下火酒 之前飲過一啖斷咗片三日

Absolute

利申唔識